新垣結衣（79）我找到了好東西 厄介快過來

標題來源：

Meiji Almond新cm(30秒)：
Making：
mp3 cut：

3月新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh
花水木、唇上之歌、再說一次愛你

可睇可唔睇：戀空、smile、S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
重新接受申請，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

lm

LM完訓覺

搶到

我找到了好東西 厄介快過來

留名

異教徒召喚厄介留名

沖完涼留名

はい 僭越 ながら

1

厄介快d返黎

留名（第一頁）

搶包山咁

負評佬笛笛該

留名 訓覺 聽日又要返早

好貼切

厄介笛笛該

#29唔係第一頁喎 巴打

又嚟

噉姐係戀空字幕有冇問題？[/quote]
應該無呀[/quote]
down左試無問題
你有無改字幕同片同一個名?
字幕副檔名係".srt"[/quote]
嗰位巴打話佢有改
會唔會係player嘅問題
大家用咩player
我potplayer 幾好用[/quote]
Mac 用 5K player[/quote]
mac仲有無多1 2款player推介?
我加埋入去
potplayer+1[/quote]

大路VLC for mac

之前推薦過
IINA
[/quote]
zard巴我開唔到ost呀[/quote]

留一留名

下星期有新野睇了

LM

我依家都唔係好敢打咁多字先留名
btw

厄介 笛笛該
番黎同我地一齊睇

要一齊討論

厄介

唔識日文點算
會唔會有中字？

zard巴我開唔到ost呀[/quote][/quote]

召喚:扔西瓜.JPG

鬼字幕組

之前聽巴打講第二日應有中字

屌...閂咗電腦自動開返

應該無呀[/quote]
down左試無問題
你有無改字幕同片同一個名?
字幕副檔名係".srt"[/quote]
嗰位巴打話佢有改
會唔會係player嘅問題
大家用咩player
我potplayer 幾好用[/quote]
Mac 用 5K player[/quote]
mac仲有無多1 2款player推介?
我加埋入去
potplayer+1[/quote]

大路VLC for mac

之前推薦過
IINA
[/quote]
zard巴我開唔到ost呀[/quote][/quote]

unzip唔到? 定下載唔到,
後者我閘佐share,結衣相關既已PM佐星空巴,待入庫
既部份你去隔離登留個名我PM返比你

前者你換一下最新版解壓軟件

不管你 忘記多少次 我們都會一直呼喚你的名字 無論多少次 我們都會呼喚你的 厄介巴

操一陣ielts就訓了 希望個post唔好咁快爆

未用過X登嘅新人老鬼求教, 點樣貼Youtube片?

恐怖

啱啱先做完essay 遲左

你信佢?

[url][/url]

逐個掣試下啦

認真
試過幾次
可能係撳到重新開機掣

Thx 垃圾絲

示範

達哥幾時會讀結衣潮文

到底係FB定TWITCH pm俾佢

btw 上面係咪有推薦player for mac機，可以用黎開字幕?

電製同reset 掣無可能搞錯掛

google都搵唔到, 見高登教人[youtube][/youtube]

大家好

玩9你

佢而家應該避談結衣BB
費事啲傳媒問起搞到咁尷尬啦
畢竟佢都唔係Gakki真正嘅老公

利申：9up

我點知 反正部機就係熄咗之後又開返

唔好熄機訓

利申:晚晚都唔熄機

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

就係知係玩9人

佢前幾日先FF完

有結衣應該唔會慢
希望第二朝就有

會嘈

久違噉貼張王子

啱啱見到呢個好得意想share下

又真係幾得意

做咩咁多改名

咁又5頁

改名?

個頭好大

唔夠你嗰個得意

應承咗大家
獨佔

巴打真係打去29283283問問好

Bam圖

搵我?

咁早邊會獨佔到

屌你又肚餓啦

咪搞我老婆

呢幾日做咩推得咁快

上個post 好似正常番少少

12點bam圖

發現bb講野/表情個陣 好鐘意將個嘴微微偏右

放大檢視
好癡線

隻比卡超

呢個應該只係臉部既不對稱性

なぜなら 教えて

何が人生です

我自己有d情緒 想冷靜反省下姐 你地唔駛咁大反應
其實係我好多野都take得太認真 唔太願意接受自己既缺點
我都一直努力緊去改 做個更好既自己
希望冇俾到hard feeling大家 sorry呀

屌 本來就黎訓，而家俾你嚇一嚇

Welcome home

btw呢個post名 受寵若驚

不管你 忘記多少次 我們都會一直呼喚你的名字 無論多少次 我們都會呼喚你的 厄介巴

見到你返黎就放心晒
加油呀，每個人都有啲缺點，唔緊要架。因為咁樣先顯得我地個個都唔一樣

zion絲

加油

求wallpaper

個標題專登為你而搵架

厄介xN

新手留名

又爆POST

返左來就放心了

諗起火龍巴上次俾人屌

備忘錄又可以寫新一頁

welcome back
應該唔只厄介一個要上水啦

終於返嚟
又可以互相binc
不過反而腥些又潛咗水
今日子巴都唔見咗

召喚腥些同今日子

welcome back

welcome back bro
btw 傾一下旅行野姐 咁快爆post

兩個應該陪女囉

做咩

我啱啱係度cap左好多靚圖, 百幾頁慢慢搵

而家真係對唔住佢地 希望聽日就咩事都冇

btw好東西係呢度,gakki smile

送多首歌

可恥

我諗係習慣多過天生

呢張好明顯

厄介快過來 Sorry

厄介有咩事都可以係到講，巴打有時要互相串下大家先增進到感情架麻

正呀

相集

擺圖用google drive：

幾千張圖,有cap圖咩都有,自己得閒睇下

做乜

應該final個陣會愁雲慘霧，靜到水盡鵝飛

應該係習慣 我自己笑鍾意偏左

腥些原來一直mon住

厄介歡迎回來

要檢討下腥些真知子黨黨員身份

同POST42打個和啦

打和啦~~~~

想問下 套馬星期幾 幾點播 想睇live

腥些，今日子，笛笛該

This

仙人巴個表單比權限
唔可以副本入我個drive,佢會copy份新既
hklight1704@gmail.com

同埋唔關劇事果d片
留空果格佢就OK?

套馬仲有一星期

SUPER!!

係厄介 好感動

好快

IS

23 24號，時間唔記得

厄介！

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

GREAT

今次真係Love&Peace

仙人巴鎖番咩

mr.winwin

其實推咁快係因為多左巴打發言

之前都講過100個痴線佬每人留10個言都爆POST

Coldplay 正呀
諗起下個月去台灣睇live就開心晒

連腳趾都有

無 有啲感嘆人生 香港人係咪真係要為層樓做一世奴隸
可能自己身在福中不知福 有屋企人俾首期 係咪應該疊埋心水做個樓奴

父幹

7點半日本時間

而家活躍嘅都唔知夠唔夠40人

又改名變

今日子x厄介

唔係,但我禁建立副本,擁友者變左我自己
係咪即係唔係原本果份?

其實有首期都供得好辛苦

Set左了

正評未？

結衣Post CM 宣傳易

厄介？

其實供樓又有乜好怕喎 有能力有首期咪供囉

我明，我真係明。
啱啱比第左一期，想買咩都要就住就住

咁多有樓人仕

可能細佬我仲細,其實租住唔好咩

屌
唔知點解覺得呢排自己智商下降左
個頭腦好唔清醒,成日搞錯野

賣左303室黎比首期

有錢都要感嘆?

我今個月已經連出街食lunch既錢都無了

如果你要活喺香港又要自己住, 買唔買樓都係樓奴
定係你覺得租會平過個數?

+1

屋企唔係特別有 只係邊緣中產
但係年紀愈大 屋企就開始有「留左筆錢俾你做首期 慢慢供啦」後生仔梗係要捱 有層樓揸手就係人上人 呢類既洗腦

人生除左層樓係咪無其他野

算啦 我都係訓教 起身繼續返工做狗

結衣post乜人都有 有車有樓

利申: 就嚟交收

如果唔洗你比首期淨係供既話, 供唔係好過租咩?

比租姐係幫人供樓，又無得自己搞靚間屋，約滿又要硬食佢加租。
心理無咁平衡

事實上係好大部份人冇父幹

香港生活->返工為樓 供到死個刻
一生 完 !

租一定平過供 屋企都係貼緊錢供緊車位 話供完賣左佢做首期
呢排一直有離開香港既念頭 香港生活真係好辛苦

唔使俾首期就梗係供好，但點變舊首期出嚟先得

呢個都岩嘅

我為結衣而活

人生贏家人公屋戸

劏房都租唔起

你條數點計

BTW有得離開香港一定係首選

飄過這懸念

俾到一定供 俾唔到就..唔好講啦生存到咪算

綜援+公屋=人生嬴家

agger

講緊抱抱日巴打個CASE啫

我就住結衣bb屋企嘅

樹巴你不如去訓啦

無家底仲有兩個月就要養埋屋企人無樓人仕係咪應該出番去先

有得走一定走，但係走得去邊？
其他地方一定無香港咁方便，乜柒都有。
二黎投資移民都要一大舊錢，戈到樓都買到。
三黎去到未必有穩定收入，風險好高。

IT9學緊日文遲D移民過日本搵結衣 (講笑)

有屋企人幫儲首期咪輕鬆啲囉
唔好諗咩有樓就係人上人呢啲
覺得有需要有能力負擔咪買 每個人都有唔同選擇

我一路都覺得呢句野有啲奇怪
咁自己都有比錢住層樓加嘛,都算係服務嘅一種
咁做咩要強加一個好似比人佔左便宜嘅諗法落去

唔知係咪細佬天真嬌

其實除左啲樓之外香港都幾好

我崇日

買得起樓

做人真係好辛苦
屋企人一早定左條路俾你行 係咪應該跟住條路行

Cause Japan is my number number number number one

而家個世界咁方便, 乜都上網買到啦
要走唔一定投資移民, 可以攞working visa做夠時間就有居留權(不過要睇清楚去邊先)

有時走出safety zone先發覺世界唔係咁難撈

屋企人多個選擇俾你 條路點行自己決定

SAND GLASS

宜家呢個係咩台

溝個有錢女最實際我打算追結衣

時事台

你現在聚腳於 買樓台。

生活黎講係既
但你要闖一番成就既話香港一定唔適合, 金融除外

移民台
時事台

點講都好，間屋唔係你嘅，住落好難有家嘅感覺，好似隨時都會比人趕走咁

申利：我唔係話一定要買，我自己都係靠父幹，無咩好自豪。供同租都一樣辛苦架啦，各位巴打加油，生命滿希望

十分認同

你係有得住, 但比人揸住個春袋黎住囉

我連老竇都冇

好急買樓咩？
依家d樓價咁唔正常仲入市？
不能理解

因為依家租都唔係平 咁咪覺得唔值得租

有錢真係移民好過買樓

＋１ 想有父幹
都係早啲瞓 發下夢

其實樓價幾時正常過

2003

去到咁上下年紀就會急住買樓結婚生仔

我怕誰失望，我為誰而忙？

抱抱日巴個CASE係屋企人預備左筆首期比佢
BASE ON呢D條件齋供係好過租嘛, 如果決定喺香港住的話

低息，租貴加埋樓價有升無跌，如果首期無問題真係供係抵啲

This city is dying, you know?

屋企人就係呢年買樓

嗰陣幾十萬上車

厲害

結衣

買淘大就fat fat

識玩 羨慕

屋企嗰年負資產

咁宜家咪賺好多？

果陣百幾萬

我地呢班廢青生不逢時

除非有小朋友 否則點都唔會買樓

早幾年 翻左8-10倍 賣左了

等死

希望自己會早死

外面世界真係好大，好想去闖下，但係有屋企人要照顧，好大負擔。
要買樓都唔係自己意願，係夾硬要你去供。

你哋推Post真喺推得好快

不過我已經做咗bb老公
死而無憾啦

人比人 比死人
做返自己

忙到仆街

對上一個留名嘅post係69

Gakki真係好屈機28同23完全無分別

呢兩張係咪改圖黎？

好多野煩
- 供30年之後就2047
- 自己對香港無乜留戀 好想有一個有意義小小既人生
- 屋企人對自己有期望（獨子）
- 應該行屋企人鋪好既平坦石屎路 定自己行條新路出黎

成千萬?

係啊

眼鏡加落去

黎緊想試下係外國生存

生下來好似已經有好多野綁住我地 不可割捨

Agger 好羡慕啲人外國留學

改得幾好，gakki 戴眼鏡都幾靚

喺外國就應該喺生活

差唔多

今日子副眼鏡黎

新人睇完逃恥入坑留名

有結衣，不了

有啲今日子feel
可能因為同一副眼鏡

我自己就唔會太樂觀 畢竟係western

唔講真係唔覺係今日子果幅

成日都覺得喺外國生活會好悶

家家有本難唸的經, 明既
有錢有有錢既煩, 無錢有無錢既煩

好似越嚟越
又到小花打打氣時間

醬油巴第一次貼我仲以為係佢P既圖

曾經都有移民既想法
但我好鐘意香港 唔捨得走

睇到好想好想死
唔想做人
個種無形既壓力真係透唔到氣
租樓住無儲蓄兩老就退休
我真係唔知點算
對將來完全無畫面

依幾年已經愈黎愈失望

多謝小花

有冇同佢地商量過？

抱抱巴如果仲未有細路都好d
2個人當一個月3萬5
1萬5拎來供樓 7000 2個生活費 又交稅又養屋企人
真係儲唔多
有細路更加

崇日

雖然都鍾意香港

擴闊下自己見識, 識多D人會有唔同際遇
我相信你入呢個POST前都無諗到會演變成而家既模式

前路不可估計呀施主

灰到我連時事台都少左睇 唔想睇到d新聞 愈睇愈灰

Sad到唔知點加入話題
我覺得而家只可以選擇活在當下就夠

有得揀始終會留喺香港

冇錢解決唔到

事實 住過半年澳洲
唔飲酒根本無人理你
再加上asian既歧視

要走都係走去亞洲國家

已經放棄咗
同香港攬住一齊死

我係人辦

我明
但又睇住香港越黎越唔本地人-friendly
一班香港人又好撚自甘墮落個下真係好絕望

希望有一天，能夠從所有束縛我們的東西當中、以及肉眼看不見的細小傷痛中，真正解放出來。或許有時會流淚，但仍然能夠一直笑著走下去。
－森山美栗

真係好鐘意好鐘意依句

都係果句

你睇我好 我睇你好

捉緊自己擁有緊既野

Miss左一整個po

Aggerrrrrrr
一日一sad

你現在聚腳在感情台

兩老就退休
我今年先20
18已經排公屋

🚬唉

呢首歌

一返工就收皮架啦 入息爆鳩硬

有時真係好中意日劇d對白 好篤中到個心

2個人7000應該好有難道？

大前提要有個伴

今日子

排到死個日都未上到樓

18 早幾日遞咗表

哪有女
供就一定供得起 civil仔 人工過兩三年自己都應該有你講個數

但係要日捱夜捱 返8放10既日子 乜都無晒

瞓先,各位都早D唞

睿智既華田

今日子18？

睇左兩三集on9仔岡田將生閑談007
如果交低結衣比佢我都放心
應該係一個好人黎

每次聽完都好灰

單身咁後生正常有嘅機會係0,除非你有社工個啲幫你搞

去日本玩仲未買到酒

其實正常番工點派到公屋？
點都爆

佢真係完美演繹紅字

要點搞 係咪拎張白卡

今日巴18？

公墓員

偽人
交比我好過

發夢叫睇下僱主出多啲Cash 少啲入戸口

以前好少上論壇，各得啲人好多時都唔會濕鳩你
自從入左結衣post, 各得識到大家真係好

最快方法
你搭一個65歲以上老人家一齊排
2.3年就上樓 好似係

屋企有問題個啲咪有機

80 服部先生嘅年紀

我老坑早買到樓, 不過始終人工低, 而家處於有樓貧窮狀態

我買樓嗰陣$9000月薪咋

喺呢度好開心

結衣完全係 love & peace
我以前上論壇都唔會留名討論 怕俾人屌

有人傾下心情真係好好多 當呢度既巴絲係真朋友
btw我見到火龍巴既影子

結衣post好有愛

Win Win 聖地

估唔到

建議各位上結衣post戴返個口罩

呢度係精神避難所
出去又要做返一個「正常人」

但你買個陣係邊年先
不過如果你依家人工都係萬一二
唯有講，一日唔死一日都仲要供樓

重刷LH先發現原來第一集個MK仔係佢嚟

即改架啦，傳染得好勁

你以為幾多

廿幾

是但啦 認到都唔會知我係乜水

讀緊u 23.4

弱智就有我份

單純以能力計我相信在座各位巴打都會在我之上
只係我比你地活得耐少少累積既野可能會多少少咋

各位唔好妄自菲薄, 求求你地

asso 仔嚟
上個po 先瀕臨自爆

依家搵萬幾真係叫餓唔死就算

真係會傳染 明明無新人 本身無呢個問題 火龍巴入左黎之後就個個都錯字

戴口罩係為左預防感染語癌

起碼都花甲之年啦

屌

好溫暖 好有愛

我以為同我一樣asso year2 不過都差唔多

呢度多唔多人讀大學 / 大專
揮下手

我記得呢到其實好多人都好後生
共勉

痴線佬

好似一半半到

一堆asso 又有港大既地底泥同ust既科學撚

有時年輕人迷失 就好需要有經驗有智慧既人指點迷津
你同zard巴講既野 我都要慢慢lun

HKU UST代表

有個人指點下 真係唔同啲

長老級

HKCC 代表

2老未退休都仲好
一退休要俾錢做生活費
到時就

好大壓力啊

03買, 07換, 之後就坐火箭咁無落過
我先天條件唔好, 上到車都係因為出世出得早

未退休唔使俾家用咩

服部叔好有安全感

最緊要唔似老野咁一直想舊屎舊屎 同你一齊討論分析 分享自身經歷 人生既啟蒙老師

可以比少d既 我兩老都未退休 我比好少

一入黎又係講緊啲咁sad既野

asso>u
希望讀asso嘅都唔好氣餒

星期日 第四人

就黎又20頁

用生命影響生命 真·人生老師
唔似有位職業係老師既巴打咁 成日吼住人地屁股

俾緊人工4成

師弟

Mid Tern Assignment Term Paper Group Report Waiting Offer

fuxk my life

越黎越快 真心想慢落黎

睇making佢真人都係服部叔黎

英文廢學人讀soc sci
每日都俾人屌打

傾到唔想訓 明明聽朝7點起身返工

07年買都還好，換得既都600呎到
當年270萬，當俾3成首期，供2000萬30年
一個月供9000，依家都仲應付到既
不過有個細路就麻煩d

利申 9up

唉，屌

其實我個年紀嗰班有好多都會似我既想法
講老我又唔夠老, D櫈仔已經比人搶哂, 等到班老屎忽死哂我都無能力發圍
講能力又唔及你地後生呢一輩, 真係一世活喺悔恨之中

所以唔想後一輩都有呢種悔恨
但係咁又算唔算係對後輩施壓力

搵9000俾3000

所以都係你睇人好 人睇你好
每一代都有自己既問題

俾太少真係老母買幾餐加d日用品都用哂
自己都唔好意思

係香港真係發到圍既 又有幾多個

一份group project
兩個freerider
屌

需要幾多運先得

開始明白點點而家咁多學生輕生，對佢地黎講可能真係無未來都唔出奇，屋企環境唔好，前境唔好，壓力又大到PK。
如果無一個人生指導真係好宜出事。
琴日又一個

係厄介呀
等左你好耐

我都有擔心過 位就係咁多又坐定哂
過多幾年就算有位 大把人學歷高過自己
要升都未必輪到自己

仲未訓得著 我聽朝堂8半都好易出事

華田巴正值壯年
一定有得發圍嘅

一黎辛苦，二黎前景唔好，另外我覺得係風氣或屋企問題

四樣一齊發生，就有好多人有輕生念頭

依家既觀念讀書唔成就係垃圾
思想仲要俾人洗腦

我聽朝八半
走堂算

好彩我果科所有tutor都好自由放任

唉

個個都話依家周街都係大學生
你入唔到大學點同人爭

今日上GE course present 睇住出面幾個year1既表現係完全做緊炮灰 希望你地唔會係

香港呢個社會太畸形
一出世就要同人鬥 不斷比較

巴打邊間

我就覺得邊度都係不斷同人比較

我依幾年都係用愛情 打機黎麻醉自己
一路都知道現實好殘酷
但真係無勇氣去面對
分左手之後成日去幻想自己俾車撞死
好彩有結衣拉番起我

cccu same?

贏在射精前
某程度係幾現實

我絕對唔認同, 起碼我得中五學歷, 都可以做到有機會去美國
其實之前仲有意大利同法國搵我過去做

讀書只係10抽保底5星咋

特別亞洲地區

Bu

加油 不斷努力就有機

比較係岩 但對象唔應該係小朋友 現實太殘酷

出到黎做野就會覺得，大學又點，又無一技之長，個個都係咁無特別，做咩要請你。
又話要工作經驗，工都未搵到可來經驗。
而家係個社會歧視啲低學歷嘅人，但明明每個人都有自己對社會供獻嘅方式。
點解一定要比人睇低

因為有一堆有父幹既人

無一技之長

教育制度仲行緊精英淘汰制

經濟又單一
屌 愈講愈嬲

由細細個開始競爭鬥到大 唔爭又唔得 爭完又發現其實咩都冇得到過

無奈既係 坐你上面個個
就係冇經驗但有學歷既人

想搵錢就係炒炒炒

垃圾香港

所以我好羡慕華田巴，係自己嘅領域受人尊敬，受人欣賞

呢個真
嚟撚晒地

但又好愛香港
好矛盾

係

我都好愛香港
但無奈香港唔愛我

我上司算係唔話得，對成team人都好好

我覺得腥些呢排都沉沉地,隔住個mon顯示既字眼上表現唔係好覺,但呢種直覺已經有一段時日,同呢個圈子po早排出現既你有細微分別

想講好耐都又無話題入,藉此提下,希望腥些唔好介意
除佐結衣帶俾你慰藉,重有眾巴打願意係你肯分憂既時候做聆聽者

始終香港有好多嘢都好值得人鍾意

今日嘅難關將會成就第時嘅你, 各位對結衣有愛嘅老中青加油

因為香港都有好既一面 至少宜家仲有啲

但係香港人自己一步一步咁捨棄緊呢個地方

佢地淨係知理論
實際做唔做到佢 又另一回事
經驗幾好都比唔上一張紙

聽朝起身d巴絲見到心諗 屌又20幾頁

捨棄既係一班老屎忽 一班為左保存自己優勢同利益既老屎忽

好怕呢樣嘢

各位巴打唔使追
充滿負能量

唔知關唔關midterm事 btw腥些加油!

腥些加油

訓教 聽朝起身繼續做狗
家家有本難唸的經 共勉之
多謝你地陪我傾左咁耐

希望只係依排壓大啲姐，一齊努力啊！

唉
披星戴月

加油啊你地
雖然未必畀到意見 但我點都會聽

fresh grad 要搵工應該個個都係咁既心情

只限外國
我早兩三年試過去求職, 間公司回我個價係我開既2/3
仲底過我我做緊嗰份, 佢地只會係咁挑剔你壓你人工

喺香港要成功一定係先離開香港成功左再返香港

香港真係一個好地方
只係俾d共狗搞到依家咁
香港有山有海有歷史有原居民有紅樹林又超級火山口又獨特動物品種冇地震冇海嘯

訓 聽朝起身又係一個新既CR7

結衣POST無野多, 係痴線佬同愛最多

我不嬲都有情緒病
係依排睇結衣令我忘記左啲悲傷
不過仲有兩個月就畢業啲壓力令我變番到以前咁
不過月尾有小馬應該可以治療到我

訓先 聽日繼續做奴工

一個我諗左半年既結論：算

聽朝起身又要溫書

腥些加油

我都有左抑鬱症十幾年

咁我繼續寫paper啦

多謝各位巴打
依個post真係好有愛

腥些

係香港望唔到未來
以前好多野好著緊
依家算啦 點抗爭最後咪一鳩樣

個post好快

果然係Gakki專吸引癡線佬

所以愈黎愈覺得留係呢度好過對住真人班豬朋狗友。
呢度個個都係拎個心出黎

依家真係唯有見步行步

讀左半多少少年關於政治既野 有不斷睇書 睇下唔同野

真係算啦

每次唔開心嘅時候
入黎見到結衣嘅正能量同各位痴線佬之後
就會開心返晒

屌 講呢啲

最後

はい 僭越 ながら

港珠澳 南生圍 龍脊 新東北
填得就填起得就起
大部分私樓 賣地樓萬幾二萬蚊呎
售價3萬呎up
大自然物種冇哂 樓又買唔起 物價又高
香港仲係咪個好地方

香港政治 不了

香港係咁，上司又好客又好，好多野佢地都會覺得係理所當然。
就因為一句"係咁架啦" 握殺晒你所有嘅努力。
好多心機都無人識欣賞，當係垃圾。

agger
其實諗真啲只要香港仲係香港就永遠翻唔到身
比你搞到港獨都冇用，中共係你隔離就永遠都有能力搞鳩你
結論：有錢我會移民

至少一啲嘢比如話廣東話 廣東歌 香港嘅野食我都好鍾意

係
我讀soc sci 就係想捍衛呢啲價值
雖然咁講好on9

臨訓前都想講兩句

我唔覺得咁樣係on9 有啲野係唔可以冇 要爭取到底 冇左呢啲野 呢到就唔係香港

而有啲野 你除左妥協 別無選擇

今晚傾左好多野，依個小圈子比到我有家嘅感覺
早抖啦咁多位

慣左3 4點訓
咁早都係訓唔到
情緒病我都有
有抑鬱、社交恐懼症
前者睇左結衣算係好少少，有返少少生活動力
不過都係無咩分別，都係控制唔到成日諗負能量
後者依家已經好好多

我有過類似嫌疑犯X石神咁既經歷
因為真係一個朋友都無, 想搵人傾都搵唔到
之後睇化左就穩定左落黎, 唔係有D大事trigger到都唔會復發

但個人都比較負面就改唔到

明天會更好

希望結衣post 幫到你地呢啲情緒病嘅人
本身都有朋友有呢種病 成日同佢飲酒

訓唔著

有個中學好朋友 一直收埋自己唔比人幫 可以點

呢個笑容就係我前進嘅動力

見到d人講呢句
我每次都只會諗了呢句

介紹佢睇結衣
話唔定都係其中一個方法

Yes
我討厭正能量

強攻，唔理你一直逼到佢理為止
好似逃恥咁有個mikuri一直強攻逼我就好
當然咁既人係唔存在

暫時唔做coco住
我自己本身一出世身體就有缺陷, 細細個已經歷過好多野(大大小小既手術, 比人歧視比人蝦等) 但正正就係呢d野令我好明白有d野係改變唔到, 你只可以去接受然後繼續走落去, 每個人都有自己既困難, 你永遠唔會係最慘果個, 每次遇到咩唔開心既事, 都係咁樣鼓勵自己, 當然仲有身邊雖然唔多但好錫自己既人支持住

大家一齊努力啦

我真係好鍾意cb，終極負能量集合體

個個都咁悲既
係咪得我 諗得太樂觀

所以咪就係要介紹佢睇逃恥囉

其實我不嬲都係咁，好鍾意收埋收埋逼死自己
見大家都咁悲，我都想釋放下
真·樹多村光

訓前最後一句，依個post真係睇到我眼濕濕。
各位巴打一齊努力啊

Yankees巴好似好耐冇出現過?
定係只係我睇漏眼

各位巴打加油 雖然我喺呢到係唔起眼，但都希望盡一分綿力去為大家打下氣

每個人都係平等的

有病既人就係控制唔到自己會一直諗呢d野
我都知世界比自己慘既人有好多
但都係會係咁諗到偏埋一邊

i know that feel

敬所有感受到世界惡意既巴打
第二十六次觀賞完涼宮春日(含所有永無止境的八月)

我都用另類形式陪各位感受世界既惡意

仍然活著,真係幾美滿既事

話唔係要幫佢
同佢講想佢幫你
叫佢見一見社工
等佢俾你安心一下

我啱啱都睇緊 尋日講完開咗嚟睇

我以前都會咁, 可能真係經歷得太多, 已經睇化哂

但願我哋都搵到屬於自己嘅結衣BB

我無乜經歷可以好似其他巴打咁拎出黎分享，經驗尚淺，所以喺到分享下愛就夠了

一直有 mon posts
你地推咁快我決定做吓 CD-ROM 而已

成日睇唔起自己係唔係一種病
覺得自己其實一啲所謂長處都冇，永遠都只係比上不足比下有餘

睇完結衣綜藝之後
我都有5分鐘有咁既感覺
涼宮都有3 4年未重睇過
個刷場被真係好高汁

專登 ?

無話起唔起眼
又唔係返工，唔洗分地位
想出聲就出聲，諗咁多托
唔出聲永遠都無人認到你

樹多巴比刀鋒女王嚇到劇場版三個字有陰影全部打錯

隱隱作痛

屌
今日真係唔知做乜鳩
係咁揀錯字
真係比人傳染左

今日發現有個網叫有唔少請外國人做嘅工
希望大家努力搵好工

不過唔好同我爭工做

第一次睇Code Blue好正

應該係，我每日起身第一樣諗既就係
我呢條垃圾又要返去戇鳩鳩做份0技能既垃圾工又一日

認真
仲讀緊書嘅
如果覺得自己情緒有問題
唔好介意，搵學校支援
情緒病可大可小
唔好等嚴重至正視
好多時一開始搵專業人士吹吓水
問題可能已經解決到

最記得就係細個比醫生兜口兜面話我知我身體有咩事, 果下個感受正正就係咁

我有睇
幾歲果陣？我都有d小毛病
係你面前應該係小事

慎入
[多圖] 訊息 (只比睇得明嘅人睇）

其實自從考完DSE之後我成個人都係戇鳩鳩咁，完全冇目標，做人唔知為乜，又唔係叻過人

Same
做咩都提唔起勁

我係出世已經有事, 不過5,6歲先明白係咩事

終於追完post
大家加油啊
有咩唔開心就即管係到發洩
千奇唔好收收埋埋

唔開心嘅時候食下野都可以解壓架

Lm

我考完dse都係咁，仲頹左排
每日都行屍酒肉，希望今日快d過
但又望唔透聽日會點
依家基本上就係0社交自閉仔

btw今日子巴同垃圾絲訓咗未?

介紹大家聽首歌
叫 明日有明天

「全靠試過絕望才珍惜開朗
每天都享樂便忘記了快樂」

小弟唔開心嘅時候成日聽

屌嚇撚死人咩

睇完cb
真係有過一陣，原來自己係咁幸福既感覺
如果可以，我真係願意用自己既時間
換任何比我慘又有才能既人
點解我咁廢柴，係到浪費生命

我仲啱啱聽緊Komm, süsser Tod
聽到負能量加倍

巴打加油, 出久已經係一個好出色既英雄

不宜妄自菲薄

係咪年齡相近我地總會聽相近嘅歌

雖然我係聽cover 幾個鐘前聽完

大家咁話 我都希望自己既經歷可以鼓勵到身邊既人

好撚心寒

年齡相近都有好多選擇啫, 點解要Komm, süsser Tod

BTW呢首歌真係聽到好心寒

大家都係有故事既人

香港地十個有九個都係咁

其他巴打嘅分享影響到潛意識選擇
歌詞絕望,搭最絕望嘅畫面,卻配一曲輕快愉悅嘅節奏

... ...

睇到三分二已經唔敢睇 有無人可以幫我定下驚

重要

希望各位會追番黎個post
好多巴打都分享左自己嘅經歷
值得深思

係香港無病都比個社會逼到有病啦

比我最近加條LIST你睇下有幾多共鳴

2/3係啲圖定留言

啲圖 之後睇返留言

8成都唔識
要去到後面ghost in the shell,fa,eva,sakura,sd
呢d先識

訓前推一推 我愛今日子

今日子最高

睇埋留言會仲心寒

獨佔

睇圖反而驚啲 唔知向邊個方向推理好

大家加油
我死返去繼續做assignment 先

全部都聽/睇/玩過,已經唔係共鳴咁簡單

唔計呢度曾經有 討論過既
有兩部要要特別提提

櫻花大戰: 無需多講
cowboy bebop:唔講劇情齋歌都爆曬燈,
係呢樹我之前有 提過wo qui non coin呢首,不過無人有共鳴

可能大家都抓到路我對BGM特別情有獨鍾,特別推呢首:

配合動畫scene更佳

cowboy CDs一定要搵日share下

我都覺趕緊

cowboy係我最愛之一
人生必看動畫之一, 淨係音樂已經滿分,劇情更加係尾機
食蛋嗰集好唏噓

BTW我條LIST係提神用唔放得你嗰隻啦

cowboy係我最愛之一
人生必看動畫之一, 淨係音樂已經滿分,劇情更加係尾機
食蛋嗰集好唏噓

BTW我條LIST係提神用唔放得你嗰隻啦 [/quote]

為何人生不如彗星般都有穩定可測既軌道

未食早餐

Zard巴唔使瞓啊

凌晨先係我活躍時間

晨早獨佔時間

6點半 起身正能量

早晨 米羅代結衣話你知
希望大家充滿力量咁迎接新一天

早晨留名

結衣BB早晨

大家早

早晨

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

結衣與我們同在

傻樣大放送

尋晚傾太夜而加好眼訓

結衣早晨，新post留名

13分鐘冇人

一晚可以多400個，痴線佬唔駛訓

好憎啲廢老 企係車門唔上 阻住哂

結衣早晨

掟上今日子早晨

今日子巴諗住reg咩科?

又同一時候上水

Major乜科？

呢張好有model feel

侵侵唔好成日吼住我啦
分開咗架啦

朝早聽make my day即刻開心返晒

起身留名

起身追番個post 搞到一早就好負

勁眼訓

尋晚又變左人生台

未諗好

巴打們知唔知City附近邊到有16茶買?

食早餐食到就訓著

應該係759? 石硤尾?

好彩有得係車訓左成個鐘補下數

btw石硤尾俾我地買到斷貨

香港一陣海外銷量冠軍

腥些成日掃 搞到次次去都無
記憶中樹巴好似都有去嗰間

新人留名

跟住asahi考慮直接係香港上架

擴充海外業務 朝日將於香港上市

考慮叫結衣黎香港表演笛笛該

終於追哂post，原來我miss左啲咁重要既野

點解次次凌晨先咁多話題 追完post好灰 人生台

我見太多頁冇追到
有咩重要野?

唔好相認

人生台 好灰唔洗追

我諗緊我係咪都要夜晚上多啲水講吓人生
免得某遊巴誤會我係gay巴

去到石峽尾先有

講完都唔代表你唔係

可以望下又一城間taste有無既 雖然機會好微

準備出門返學 順便經過睇下先

我覺得就算灰都睇 個啲係巴打們既經驗

要相認了

reg日文啦

一陣約咗見學生consultation
依家要專心準備先

如果仲係year1/中學生真係唔太建議追
太早知道社會既殘酷未必係好事

巴打番City?
如果見到有16茶記得上黎講一講

你係咪做tutor ? 定係老師?

大家年紀都唔係好大姐

早啲認清事實可能都係好事

18歲同24歲要考慮既野完全唔同

如果俾佢啲學生知佢咁痴線

18歲仲要諗咁多社會問題
俾人享受埋個幾年啦

一齊上堂開Projector追劇

303巴：今堂全堂睇今日子

到底303係教咩

對 好彩我yr2

上堂一人一枝16茶
順便拉高16茶海外銷量

之前都諗讀完ive既 high dip出黎做野 但諗諗下 讀完去下working holiday仲好 見識下仲好 係香港樓又買唔到 公屋又無資格 居屋又排唔到 不如後生個時周圍去下

我呢D 年紀都過晒....你們我18 同24 個時做緊乜?
我都唔記得左啦
個時仲岸下岸下咁....

呢個exactly係我宜家既諗法 但我驚既係承唔承擔到個後果

都可以咁講
有時你一早plan好哂
到真係做個時又係兩回事
不過琴晚講個d又真係好現實既野黎

施主 唔好太執著 有時我已經都當睇唔到算

去完working holiday就覺得
能夠係香港生活係件好神奇既事

火龍巴style

唔怪得睇唔明

但呢句係想講咩
下面都無捉啦

你地同我18 24個時做緊乜?

same

有咩後果會仲衰過宜家

搭巴士見到結衣bb車
但下一架係家燕媽媽
個頭仲大過結衣

點解要咁對我

18 嗰陣ive yr2
24未到
下個月話你知
依家做咗4年Engine 仔
讀緊夜校

家燕媽媽~ 家燕媽媽 ~

家燕媽媽係真愛
華田又開工啦？

段落大意：
我都已經唔記得自己18歲同24歲果陣做過啲乜 果陣仲係傻下傻下過

我的可愛媽媽唷

開啦，琴日難得有得走又唔捨得瞓
好難得有自己時間真係唔想瞓左佢

反差好大

家燕媽媽粒癦成個頭咁大呀

咁WEEKEND 有無得放？

見到個標題就發現民意真係冇意思
明明揀3嘅人多啲
最後都係揀咗4

家燕媽媽先係你真愛

如果結衣BB粒癦好似家燕媽媽粒癦咁大

一幻想個情境就笑到痴線

應該係 你問我18 同24 個時做緊乜?

正如侵侵愛米雪一樣

係咁

原來呢度咁多人都咁灰 睇到好想哭
我都係灰爆既人 而家都好down
情緒病有左十年 長期唔穩定
個人冇自信 灰色既天
社交恐懼 盡量逃避
一番到屋企就舒服哂 出街都成阻力
睇到大家都有類似咁灰 而家眼濕濕

搞到我好想開Photoshop真係整張圖出黎

睇唔出

咁多人有情緒病

香港每五個人在一生當中，就有一人受到某程度上的情緒病困擾。

香港人壓力大
有時自己知仲好d
自己都唔發覺好易出事

每個人都有佢既痛苦 傷口
都好想有人救自己
邊會有結衣實栗咁既人呀

愈黎愈覺得自己真係好幸福 應該珍惜當下所有野

成日諗野都好負面 冇朋友俾我訴苦
有時真係覺得做下港豬咩都唔理好過

香港真係特別多人有情緒病
節奏太急喇 唔係個個都頂得到

冇朋友訴苦真係一個問題
好多野講出黎就舒服哂,但男人老狗點似得女人可以圍埋一堆講心事
有朋友但從來唔會講呢d野,都係表面吃喝咁
心事都係收到最底,自己鬱住

巴打應該係幸福美滿咁長大

唔係人人都有好既價值觀,長大個陣不如意,已經會深深咁藏入內心

到成長後仍然係有陰影,諗埋一邊,性格就會變得扭曲

係香港叫生存 唔係叫生活

所以咪話可以係香港生活係好神奇
係香港生存只要敢捱就得

係入左結衣po先可以講下心事

係香港生存只要夠無恥就得

結衣po有愛

我成日都好容易羨慕其他人,好易覺得自己比唔上人
我知自己咁既個性唔改,永遠都得唔到幸福

巴打係咪話自己似源仔個個

似乜鬼野,平匡所有野完爆我啦

最少個樣會好過平匡

唔洗去石硤尾柒唔夠
係到公開左既地方就會斷貨
上次去一田買 好彩垃圾絲無買晒留左枝2l
連600都就黎無

其實都唔差呀

好誇張

一早就發癲
笑撚到我

有得放同無得放都無咩分別

我仲有樣野好衰，我一唔比高樓大厦包圍住個人就好無安全感

姐係點 要活係石屎森林?

如果你住村屋, 咁你咪好大獲?

屌 痴撚線 一返到去 tutor叫我地
think about what you really proud of in your life

Then, which moment that you think it was so disgraceful?

我係人群當中會有恐懼
食飯中意一條友毒埋一邊食,自己睇下手機咁靜靜度過

一鳩樣
成日覺得人學講野，係講緊自己咁
笑就係笑柒我

個post好多負能量
咁係唔得架 諗番多d開心野

有時我覺得唔好諗得咁長遠既
有計劃係好 但計劃都追唔到變化
活在當下 只要你將來望番轉頭 唔後悔我就覺得足夠

唔凖咁樣話華田巴

起碼有得同個仔一齊睇結衣姐姐

結衣帶俾我好多開心野

喺人群我OK，因為會塞耳仔咩都唔理

btw樹巴真係有左火龍症候群

個tutor係咪303巴

個人由唔知幾時開始變得好自卑

應該係，好似坐監咁，離開監倉對出面既世界好恐懼

我屌。。。。
出錯字我都無睇到，純粹手機禁錯左
速成：hd>學 gd>地

自從冇咩朋友之後就鍾意獨來獨往
但返工同人有講有笑
不過放假就自己插住耳機四圍去

我諗係心理受苦能力同面皮太薄有關
性格好唔坦率
如果可以好坦率咁表達自己想表達既野
應該唔會咁
好怕會有唔好反應,樣樣野都小小心心咁
好羨慕面皮厚既人

留名
呢個post好灰
gakki幫大家打氣

呢樣其實可以練
利申：面皮薄，練完而家應該厚咗1mm 到

我朋友都係得幾個
都係中意毒來毒往
仲有就係帶面具做人,對人歡笑背人垂淚
係公司都係扮到冇咩野,八面玲瓏咁,唔得罪人
但其實已經好辛苦,透唔到氣,可能公司冇人知我背後真實一面係咁可悲

唔會掛 佢今日係咁講粗口

你覺得303唔會講粗口

我果科係soc sci科 科野同日本有關

「阿仔，呢個姐姐靚唔靚呀？」

今朝303巴先話約左d學生
冇咁橋掛

exact7ly 我就係咁

太天真了

成日都覺得冇人想知你既野
所以好多野想講又講唔出
屈住屈住

睇逃恥第一集果時係實栗同平匡身上見到自己嘅影子(獨身達人、搵工)，成套劇都真係好有共嗚

實栗：就算不被認可，自己努力了就足夠了。想被別人選中，想被別人認可，想被別人說：「你可以留在這裡。」這樣的想法太奢侈嗎？

實栗：想被別人選中，想被別人認可，想被別人說：「你可以留在這裡。」這樣的想法太奢侈嗎？

不過睇完成套劇真係好治癒

佢好似話過自己社科 個範圍好細好易自爆
今次真係ip都唔洗check

發達國家嘅問題嚟，用下sociological imagination 就會覺得好大程度係社會問題，所以唔洗咁灰喎

而我就專注力失調做緊地底泥

早晨

咁多位巴打唔好咁sad啦 樂觀d積極過好每一日先對得起結衣既笑容架嘛

日研

又要出巴打圖

等等，日研好似係文學院

C朗巴話佢果科係SOC SCI科

老師...? 學生...?

呢張個樣真係好得意
我之前都有cap

原來侵同結衣BB嘅距離曾經只係一個偽毒咁遠

源仔

佢呢個髮型真係好好睇

303仲未上水

馬尾好睇好多

咁大個人叫源仔好似叫緊庇護工場入面d人咁

婚紗+布鞋

希望結衣可以鼓勵到大家

唔洗爭 全部都靚

好鍾意用呢張

邊個開

要來一次正面決鬥嗎

佢真係好難講喎....
佢長髪同短髪都可以handle 到
都幾勁下....

隻眼會發光

你唔怕頭post真係擺唔到第一頁咩

係咪厄介開?
1001先好開wo

我係商科人，用經濟學理性上知道社會大環境就係咁，其實自己都算樂觀適應左，平時心境都幾平和

只係偶而會有啲小擦傷咁姐，例如大時大節會諗下自己第時會唔會好似平匡咁 35歲(獨身達人)

驚架

怕什麼?

不過諗起華田巴張負評佬笛笛該
個嘴唇變咗灰色

1001先開啦

岩岩開左[多圖] 訊息果個POST睇到好心寒

我已經係獨身達人

尋晚瞓之前睇
大概估到

要有女，難過升職

尋日半夜㩒入去真係嚇撚死我

到而家都唔敢關

睇完D解釋好驚

今朝起身就睇咗，睇到隻狗都估到大概，唔知係咪睇得太多呢啲，已經麻木咗

琴晚半夜放出黎真係多謝晒 好彩訓到

尋晚明明熄咗燈上床準備瞓

飛住咁追
但你地講既野 我諗每個有思考既年輕人都會感受到
全世界 特別係香港 早就過左"有一技旁身就可以係業界有所成就 過了正常生活"既時代
有巴打話過左dse之後就唔知自己係度做乜
我都係 返左年幾工仲67咁唔知為咩

但身為一個華人社會長大既人
憑我小農dna入面既賭仔心態
我知道一日未死 我都同佢賭
賭個1% 0.幾%有一日我搵到我既人生意義
唔好理太多 反正再一直落去都係行屍走肉
有咩想試想行既就去做啦

巴打們 you are not alone
厄介咁撚黑仔都係今日子身邊搵到佢既意義
祝願大家都搵到屬於自己既今日子

其實好少野
只係一個酗酒既老豆殺左對仔女，無咩特別

尋晚睇完 嚇左一嚇 訓左

明明自己好驚 但好奇心真係害鳩死我
我日光日白都諗緊好無快過老豆飲哂d酒

反而我覺得有一技之長係香港先可以活下去
做蛋糕 做維修建築 it 會計
有專業技能係香港好重要

又唔小心見到上次個香港人

我好驚啲恐怖嘢 明明大概估到佢會講咩睇完都係好驚 ps4好似兩個月前送隻until dawn 到依家都未玩完

頭先睇完，我係睇到起雞皮既

公平咩

突然之間諗起最近追緊套四重奏其中一句對白 雖然唔關結衣事 不過想share下 鼓勵下大家

瑛太煞科
仲以為乒乓波要拍好耐

羨慕weibo個女fans多啲

會唔會係爛片

其實而家啲戲拍得耐都因為後期cg 姐

睇得多揭尾故都冇乜野
不過最後幾張圖都嚇一嚇

唔知點解睇咗做理大煞科

腳痛

有臨記嗰幾日都係由每朝6點拍到夜晚8 9點喎

都會睇啦
運動愛情喜劇加結衣
無咩理由唔睇

睇公海個結衣post可以訓練EQ

雖然我20歲都未到
可能你地會覺得我諗法天真
但係我覺得於其係到諗自己點唔得
倒不如諗下點改變
只要肯努力改嘅
無論年齡幾大都唔會遲
何況好多巴打都係同我差唔多大

係咪包場睇首影

扑撚晒

真係會咁做？

咪癲啦？

飛去日本睇，順便見結衣真人

Yes新嗰個

如果得德福有嘅話，去睇都好大機會中

block 咗佢啦

扑左十世 快D扑

Love and Peace
當睇唔到算

四種奏真係好好睇

認真,有冇巴打有食抗抑鬱藥?
聽人講副作用好勁,一直都唔敢試
其實係咪去睇精神科醫生叫佢開藥就得?

......

勁好睇
D對白寫得好好

最近三個post都係差8-9個正評

巴打好嚴重？試下搵人傾訴下 睇下有無好d先

唔算好嚴重但有時好辛苦,如果食藥可以解決到想試下

中左火龍巴病毒

但一食應該就返唔到轉頭

食依d藥好似要試邊類對自己有用
親戚食過精神科藥物都試左好耐先試到隻岩佢用
未試到前最嚴重真係要住院
不過最好都係問醫生情況

下個POST用咩標題

原來尋晚講咗咁多人生嘅嘢 買樓移民

1001

想解決強逼症,焦慮症同精神緊張

巴打有無睇過醫生呀?

已經睇過醫生確診過

80好似有野玩, 待機

嗰個post都見到火龍巴

想book定81post

冇睇
靠意志力對抗緊

有冇應境d既標題

今次想挑戰幾多分鐘1001？

比人選擇是這麼奢侈的事嗎

71 81

自己有病自己知
正常人會唔會好似我地咁
出街會覺得周街討論緊自己
好想快d搵個窿捐入去單機
利申 見過社工傾計無咩用

可能未必係上面既病患呢 真係覺得唔妥要及早求醫

303巴上水未

落堂?

負能量topic就岩晒

我成個現代忍者咁
專行去d少人既路,大路唔行行停車場之類
盡量避人

1002

今次做返正常人

同tutor食緊飯 傾下日本既文化 社會

忘想症
嚴重好麻煩

agger 依d問題可大可小
睇左無事當買個安心

正能量啲啦

一撚樣
我平時經過商場唔會行商場條路，會行出面少人d既行人路

Agger

你問下佢係咪303

重刷cb cap撚晒d負能量對白先
對抗正能量

好難相信

1010

cb每集後面都有好多心靈雞湯

就你所知分析並了解各巴絲打鍾愛結衣原因，並加以解釋。（7分） 第80個post交

川島海荷

cb無負能量的 有都無用 有白石醫生救你脫離苦海

我諗起F6 IES份嘢

303 笛笛該

呢個位社工都未必幫到
要搵臨床心理治療

80係咪有投票？

諗好了

推

IES 好懷念
利申8/10分

睇格式未見有更新

係唔係有更新先開?

係咪要召喚腥些

推遲投票? 85?

忙左成朝 終於食飯

唔見左人就推遲先

988

點解要標籤自己做負能量
其實呢到咁多人撐你
就證明起碼你性格無咩問題
有時可能只係自己無自信
令自己太過在意四圍嘅人
可能試下大膽啲個世界會改變呢

6分

一係自己加囉

終於放飯
眼訓左成朝

5分

10001

90%

都係推遲等腥些搞啦